[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4851)

車

Slow

維拉GOALLLLLLLLLLLLLLLL

上盤比狗賭

Goal

亞視勁到！

真係廢車

車0:1

屌你老

仆街又炒車

ATV

靈車

Av盤

哈馬0:0 FT

垃圾車

維拉下盤冰冰

YES ATV GOAL

咁樣執雞 屌爆你個咀

垃圾車 睇來輸波肯刷角未

車下半場刷角了

但係買咗1/1.5 大都係閪

德乙辛特

車仔

車條後防

有個車字都

比多球嚟

ATV GOALLLLLLLLLLLL!

垃圾車 追3球未

唔知買嘜，貼黎屌下波算

我屌你老母真係維拉唔敢買下盤

軌上盤24

角大搶貨時間

奧倫堡張紅真係夾屈俾佢。笑左

好撚廢車 可以做食屎狗

混沌重心 Atv第二球

車狗輸波刷角啦

落飛咁串

球半盤 下盤e幾日都幾穩

支持 會中

換走阿朗素啦

出撬摩都唔出龍虎啦

史卓加斯特秒GOAL

史卓1:0 留夠全炒

勁共快手2:0 屌你老母
頭先紅牌高水買你第二球 你係時候報答我相信你

feel到下半場會cup 1-4

史卓秒入

半和

切ok la
不過加埋基佬鬥慢咁

一貼即輸

Atv 2.66 w?

史卓10

英超場場下盤咁濟

勁共入多粒未

龍虎切好似街場夾腳咁

$600起機 連續all in 10場
第一場 切爾達 cashed

輸波刷夠3格角啦

lm

唔買唔安樂，好似無左野屌咁

落大雨 玩完

3c

屌買唔切 史卓...

頭先有球韋利安傳波比基佬爆
笑死

屌十二點就買唔切半大

抵啦 唔刷角

軌cup fatfat

刷角了 英超準備角大..

333333333333333333333

333333333

4c

33333

大硬架咩

4

哈馬比精神啲

444444444444444444444

Asw買奧特 玩撚咩

444

屌

車唔想踢歐聯

444444444444
易到

屌，刷角了
10.5s 24

挪超即場角大又死多場

重心2
史卓加斯特 1.5半大
-1
秒goallllllll
快手整多粒 話左當史特加買

車仔 dllm

車-11c

-3c

冇啦 半場都過唔到咁滯 廢撚到閪

垃圾車屌你刷乜9

手足都係3格？

維拉下盤 +2/2.5 緊

快 同路

1:2你當執到啦 9成和波

淨係買左第三格

Master我未

火車頭唔係8.5b都冇呀

3格

作客半場輸波

垃圾車屌你老母

信念

有3球打底

一輸準備刷到仆街

Dllm 做咩撚嘢

勁共2:0未 屌7你！

俄超火車頭半8全8 未聽過？

咪係依隊

穩如哈馬比半主未

半主 角大全撚部都冇 踢閪咩

哈馬比假波？兩隊冇射過門

車10.5?

收錢算
平手盤秒糕

睇黎又要紅字貼下勁共第二球

買垃圾車cup?

廢如哈馬屁，腳都冇起過

軌半4全6夠了

車 笑撚咗

屎忽軌

屌你老母垃圾車

車仔要角大了 死刷

瑞超俾球黎叫下啦頂

好似車仔好少識cup

你老味訓超又角大

嗰名有個車字都係垃圾

車10.5s跳唔跳船

火車頭比多粒啦

不可能 角大穩到

重心料3
勁共入第二球
純粹想旺到佢入第二球 大家唔好跟

半4全4

火車頭入好無

講個笑話
車路上讓球半

垃圾車輸夠兩粒

火車頭入多粒

今round 挪超無角?

點解可以40分鐘兩隊0射

到自己買下盤就會開上盤
定律黎

廢如哈馬屁

咩嚟

扑緊嘢

火車頭上

我唔跳 陣間高水你地跳囉

好撚想屌華西對家下盤 不過應該驚成場最後只贏半格

365

勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！勁共goallll未呀 2:0未呀！

火車頭 求你入好無

我轟11角加全格 派2
我揀！

勁共-2c

挪超刷角啦 屌 咁撚快入

有

Lm

阿特對家

Ok

中

原來華西主場未輸過

我

我了

屌你老母車仔肯出billy仔未

真

今晚華西有冇同路？

睡超痴撚線 執柒咗佢啦

勁共-2C

想買車cup

難撚到

我了今次真係

念力

火車頭快入

屌你老母哈馬比

10.5s手震

火車頭個場打緊交？

車狗我屌你老母

Ok 贏硬

哈馬屁廢到，blacklist

我啦

365錯
兩邊有攻

奧撚紅多個未

我呢家去換個烏龜水 返黎我要見到勁共你2:0！

Total 9 yc 2rc

有撚硬

紅十個都係無入球架啦

有無圖

我車半4全15 ok?

三文魚刷角未 上輪半場都10幾隻角

挪超係咪想開哂半大

中咗辛迪夫佐特伏

火車1球到尾咁撚on9

入得未

挪超好似勁完一季就會收皮

aik 有辦睇

岩岩換完魚缸水多左個c

ok

挪假半大全大日

史半大

勁共999999C

哈馬比刷角入波啦

又要唔換人

穩如on9平

挪超唔比角點追和呀

-1c

真係貼飛就開對家

唔係勁撚咁俾牌 俄仔大波左啦

勁共咁都唔入

無啦無啦

俄仔 D牌仲多過角

敏狗震未

火車頭 jm9

紅牌開大

屌睇番原來漢堡又輸番轉頭

封乜撚

又RC

賽前買左10.5b 即場買左8.5b 跳唔跳10.5好

勁on9咁撚樣都唔入
屌你老母 穿盤得唔得啊

又紅

火車準備12M未

紅兩個 火車頭入啦屌

On9 單刀唔入

入未呀

講緊車仔

叫佢出黎幫幫手 好難頂

2 球單刀都唔入

奧倫堡好撚癲

斯德哥爾摩打毗角有又冇波又冇

刷角啦屌你奧特

好波 客隊紅 9.5冰冰

忍者龜

勁共浪費左幾撚多機會

開左10.5先好嘛

火車求你入多粒

勁共妹到完場pls

火車比多粒c我

睇嚟補時都要補5-6分

勁共-1C

奧倫堡反吸！！！

紅牌數目

20好無 求你

果然係戰鬥民族

好正 但養龜好悶咁

史XXXXX半大未? 入多粒啦你老母

劇本係火車輸埋

貼一貼隻龜 客又多rc 呢家比幾粒糧佢食 我相信勁共好快會2:0

Joao Mario 同 Eder 2 條廢閪

俄超紅牌大

俄超果場 3紅9黃

打交定踢波

9.5細冰冰

紅兩個唔2:0講唔通啦仆街

葡國黑鳩 屌你老母係俄羅斯俾人入屋用槍打爆頭殺全家啦!!

奧倫堡場場都紅咁件 會唔會搞到冇哂人踢

買小小主勝先 仲有2.幾

無打過

唔該20好無

考慮中

紅兩件入球得一粒
講唔講得通？

刷角未呀屌你老母挪超

刷角就得 唔洗入

奧特唔撚落底輸多幾球啦

5555

10 抽1 100

火車頭2-0 支持？

好

Me

勁共妹到完場啦

火車入啦 屌

勁共力做1:0

屌
挪超今ＷＥＥＫ 完全無角

車仔輸埋佢啦 條數我等猁狗幫我追

好辛苦呀

勁共唔換人

死人火車頭跟盤踢
死都唔入多球

又唔換人 入一粒都難

keep住1:0 9角 大家開心

爆角爆到

2:0 先開心

2-0先開心

11好波

抵撚死
唔刷角

１：１啦

全炒

屌你老母咩勁共

打多個都俾人入

挪超半場5角啦

10.5s已死

屌你老母火車頭紅2個比人入

火車88

1-1！

Boom

1個角都驚足全場

總之9角我就開心

客70倍ng...

6C

屌 好彩補左70倍飛

車仔入3粒一世球迷

屌你個閪,入多粒不如刷多隻角

cls

痴撚線

波狗20

嘩屌

火車出軌

屌你老母火車頭打多個比人追和

散曬位啦

頭先客隊下球七十倍

邊個敢買

70倍ng

越

csl勁共玩波玩到輸尻埋

dllm 火車柒頭 咁樣俾人追和

炸撚左啦

How much

var

抵撚死
踢到咁

球證控場

買左車狗上盤可以點部署

一定要炸呀屌

買左火車頭2ng diu

波杜勁到....買唔切

-1c 屌你老母

勁共+5 跪求1C

Offside

炸完對家入唔入得切

無炸

比多1c我啦屌等左好耐

好撚柒彩 一額汗

挪超半大日

都話個名有個車字都係垃圾

睇var 火車12

var睇緊12m

支持主12m

爽! 追主第三球!

俄炸左？

上盤正常都買

唔撚係呀？？？

吹番轉頭主１２Ｍ？？？

On 9

入唔到貨 屌

究竟客有冇入
冇啦啦又變VAR主12碼

勁共入球12m 冰角

挪超啲大呢轉咁易開竟然買咗戇鳩睡超

12還12 咪變角

12m 啦

炸

俄客FAKE GOAL!

客咁慘俾佢入啦

下
炸左??!

點樣可以炸完主12m呀
真定假呀

咩料

Home 12M

慳翻喇

FAKE完仲要俾12M

炸左

球證買咗火車頭

主12

好L痴線😂😂😂

真係12m?

下

炸左wo 有冇絕殺2nd

俄假黎料

場俄超做乜撚

屌你老母 真係賤種

真係俄假

呢場波係球證話開咩就開咩

咩撚嘢事睇唔明

仆街 俄超點玩 係咁黃紅炸VAR12M

無12

同上年意假果場一樣

搞咁耐炸左?

炸左客果球，再俾12碼主隊

有睇波, 冇假呢球

餓照永遠唔令人失望

12m變角可以嗎

12m呀

卡啦熊咁都有得收 真係好撚痴線

2-0

呢場真係好撚假

下?

炸完變對面12碼?

是L但但搵隊入啦

入咗就差唔多

痴撚線波
會唔會miss

又換張家輝入場？

火車頭12m

唔入既話仲要輸一百

Miss

終於晚第二紅牌點黎

上年場意假又係咁

角啊 屌你老母

唔入就好笑

變角呀
屌你老母！！！！

其實俄佬做乜鳩成日鬥紅

火車求你入

堅12？

missed

嘩

有睇場波就知無問題
客隊禁區踢跌人打反擊
送條直線個陣已經越位 差唔多成個身位
係旁證唔吹住俾佢傳中入埋

飛機

miss

俄假笑撚死

miss 埋 on9火車

張家輝出場

MISS

屌你老母打飛機

假球屌你

慘

主隊買左1:0波膽呀

我屌你老母 Eder

突登解圍喎

Rip

玩夠未呀 死俄狗

終極假波

火車好波

假波正

冰角

12碼真係咁難射咩
屌你老母差一個角呀

乜都冇

假撚到仆街

屌你老母

屌咁都miss

俄超真係痴撚線

史卓頂住1-0呀

黑鬼 放心曬

假撚到

12MISS

即係點 主12定點？

賤種俄狗痴撚線

念力啊 角啊

角又冇 12m又入唔到 屌

Missed

勁共個兩隻力架真係好撚好笑
你話依兩個友有份贏歐國盃真係冇人信

4Nigga

我屌你老母死黑鬼 單刀唔入 12碼唔入

死 Nigger Eder
幾時比人跪撚死你

又係個黑撚 俾黑警打死啦好嗎?

個入球大半格都收唔到

無事 1比0

12m 飛機左

終極假波，cls

撚到傻

飛機左

挪超半大-2

笑撚咗miss

內定1比0 算撚數啦

eder條垃圾 唔怪得要踢俄假

勁撚到
一次過玩鳩你２條飛

又炸又12m以為力造2:0
咁都miss on99

好撚假

屌你又假波

俄假笑撚到我仆街

黑人沒有一個是無辜的

輸到仆街

屌 真係好撚嬲

笑到仆街

阿士盤,主勝

呢個劇本邊條友仔寫
搞到賭仔氹氹轉

咁易估到就唔係俄超

好撚好笑

有生之年又見證一場假波

Dllmcfh 垃圾狗 搵我隻狗射都入啦

俄假補幾

對家紅牌已經笑咗

假球嘅極致

係劇本就劇本埋落去 9角完

不如直接完場開賽果啦 假撚到飛天

買左主2ng真係想死

史達比克角大24

所以 nigger 係抵比人歧視

死黑鬼

樓上補飛好型
反而要倒輸100

走盤姐

假波三寶 紅牌 12碼 var 幾分鐘出哂

9角冰冰

10張 黃牌 3張紅牌

假到癲 睇到起腳個下就知

你都內定1比0架啦
吹雞完場算啦屌你

一定係
智商咁低既物種應該要清洗
除左碌撚大 對世界冇貢獻

冰冰

門口有冇黑警跪死條死力架

挪超5場已開3場半大

-1c
唔係空難死

買左
對家紅>1:1>炸>12m>炒

唔好話賭既唔知咩事 係場上踢個班都唔知

9.5細 腳震

1:0 完

點解會買到咁假

哇我屌你老味完全唔補上補

買撚晒3文魚半大咪好囉
屌你老母俄超

車11.5b點睇?

明晒啦

9C完！球證撚狗撚到咩都冇

挪超齊心半大 勁

再買俄仔砍手指

9.5細 頂到

又神9

有冇9.5角細手足奇蹟收錢

一敏po圖準備好未

火車頭上盤 就算贏左都唔夠買驚風散食

呢d俄超閪波年中都唔小

補兩個中都係1:0架啦 假到仆街

車仔無角啦

挪超上半場比多幾角啦

可以空難死了

最撚痴線單刀唔入 12m唔入 抵輸

挪超2場半大埋未

狗閪聯賽

車10.5s 冰角ok?

9.5b 慘死

假

車仔究極禁屌

呢d似澳假劇本

史XXXXX入未...?

呢D 閪波 + nigger 真係燥撚到仆街

diu

10.5s 會唔會奇蹟生還

上半場都有人咁講

俄超放真煙花定電腦特技

奧特半大-1

咩話又中

擺明有心唔入

想我點 又輸

真係好撚廢

有齊史特加個隊半大未

真 同埋華拿

同曬路

你老母追數撞到閪波

開得出 頭1 1000

挪超買主隊就中

挪超快撚啲全部半大啦

車仔下半場一開始又呃人追角大

追唔追車s

Aik入波刷角

連個倍率都一樣

l

咁癲 支持你

LM

差兩粒

想睇你中

果隻力架半場單刀推過埋門將，咁撚大個龍，你居然射中楣，BTW，係咪同Miss 12碼同一隻力架？

支持

我都想睇我自己中

1：1

哈馬比

叫佢快叫撚啲死

1:1

車會贏

車11

車仔1-1後no goal

車goal

仆街車反cup啦屌

應該係 eder

車仔追和
可以買ATV下一隊了

車3.5大 準備係IFC跳落去了

車仔入多兩球

美國隊長

美隊！

史特加半大慘死

維拉咁都守唔撚著 輸埋佢啦

１：２！！！！！！

極速ＣＵＰ！！！！！！！

爭1球!!!!!!!!!!!!!!!!!

1:2！

屌 好緊張 差一粒

極速反CUP

嘩咁快CUP

屌你咩垃圾車

秒cup

goal

挪超４場半大

差一場半大

大鳩fc咁

爭1場俾埋我

軌角大玩完

Cls

車仔gel...

中晒收幾多？

全半大了

咁岩串左個場

銀河唯一基奧特

輕鬆

Same 12.5無補細
10.5大都有排叫了

我都叫緊

買中冇半大果場

軌要入細球了

反cup只需一分鐘

10.5s重燃希望

20幾萬 全格既話

挪超NBA

上盤走盤了

角大跳船

維拉半格 10.5頂實

差一場史咩特咩加

補左垃圾車贏3:1，咁早cup我屌你？

真係cls 今晚啲波好難搞

抵撚死維拉挪超請繼續刷角

最早入波個場無半大

抵輸抵輸

車秒cup

想睇你中廿幾個

唔係全格呢

挪假半大全曬寶

史達角球9.5仲有冇機

車仔黎多球聽日即刻去買波衫

咪就係狗會開即場個場

10幾

中埋果場先收4皮

Wa diu

一球十幾萬

正

快d換埋bill入黎大炒

史特加你唔係咁樣落我面呀 五場開左四場半大 你秒goal唔開

都好呀

2隊維拉都俾人秒CUP

史特加半細頂撚住！

屌又秒goal撚半大

史達比黑 cuped

有走地真係好屌

車應該仲有球

一樣 不過唔要black lives matter

比粒黎啦屌

信狗會精選
實撚🤣🤣

屌 差一粒

印字印 Nigga
4號

勁共場閪波都經典 9打10 1.5b都開唔到

暫時差第一場 入一球都7皮

華拉on99

祝你贏

史達比克都杯埋 史達10角就好啦

馬會精選即場

仆街atv唔對路

1:3

好緊張屌

1-4

輸左啦

屌 咁快杯 車無角了

#黑鬼冇一個係可憐

慘 差一場

祝贏

想睇神飛

半大 半大

未半場 中有機

5分鍾0-5位數

車仔角大點部署

想見證下

即場角千祈咪撚掂

CLS

踢多一場
休息得２日
腳軟啦

打緊邊爐都停曬手 食唔落

想你贏但我又買咗細

比個神奇12馬黎啦

買5X5丫嘛下次

維拉下盤手足點部署車ng?

atv頂唔頂到

好想睇你中 支持

屌你哈馬比

2:2

狗會搵唯一一場半細開即場咁撚勁

On9哈馬比

角細gel緊頭

入錢啦，skip 呢場

哈馬比要cup了

All in small

一早買定1:3，但驚456

數學家

我哈

挪超比多一角先啦

史祖

挪超5場 係買中冇半大個場

哈可唔可以試下cup

挪超-1場全半大

挪超半大哂佢

入未呀屌

史乜鳩入波未

最後三分鐘

集氣推推 44分鐘入多球

你老未突然翻生 係天台吹多陣風先

想睇人中
比球12碼啦

5場13goal 癲左

奥特半場追和開半大算啦

Wa diu 咁都中到真係賭神了

史卓加1-0頂撚住

史乜柒入多粒先啦

集氣

加油 挪超半大

1212

半大呀

個場半細岩岩仲有1.3 係我就買5萬落去 點都收15000

差啲又輸

去！

最早入波個場無半大

如果咁都無。真係好撚慘秒goal

唉 我10.5大中緊風

頭嘜撚
幫手足屌緊5位數

快撚d比埋我

都唔係派我 希望半細

屌佢老母華拉1個角都冇ON撚9

半大

仆街啦你

好撚黑心

ＨＡＫＵＮＡ ＭＡＴＡＴＡ

挪超１０秒後全部半大！！！！

呢下真係幫你唔到手足

我自己都針到傻 佢贏關我撚事

奧特半場追和ok?

挪超D入球多到

又停C

邊個話開大 上半場10.5s穩到癲

好慘 講真想你中

Aik 12m

史乜尻 半大

快半大埋

人地得嘅話咪有機會派你

貼飛把撚

10萬, 如果中左

ON9 偏偏即埸唔撚半大!!

史入多粒！

ATV 刷下角啦

4場都全格

快 半大

波杜3:0

上呀 半大

5場 有4場全格左

哇 ４場半２。５Ｂ
就係差果場

半.大

隻大癌狗呢

嘩！其他四場開撚哂全格

除咗果場全部3球

刷你老豆

半大 gogogi

入多球收100k

其他4場3粒全格

4場全格

仲要4場全格

快半大 撐手足

頭1 1000晨早l咗十鳩幾個m啦

完

半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！

完左場

穩如哈馬比

奧特入佢開半大

屌 10.5

史卓加半場1-0波蛋頂撚住

手足上啊！

冇啦

夾鳩埋全部半場3粒或以上

你自己有無買場5 穿6

好慘

半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！半大！

無了

明明唔係自己贏錢但好想見手足劏狗會

慘撚到

10ht 30萬 就咁gg

中！

車仔整多粒是夢嗎。。。

慘死

慘 完

好撚慘

過關 半場入球大細
5X6 星期日 30 華拉倫加 (主) 對 史達比克 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.50
星期日 29 辛迪夫佐特 (主) 對 史達 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.22
星期日 28 基斯迪辛德 (主) 對 阿里辛特 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.25
星期日 27 波杜基林特 (主) 對 侯格辛特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45
星期日 26 史卓加斯特 (主) 對 奧特足球會 (客)
大 [1.5 球] @ 2.50 $10

我都差D

屌 人地加碼唔撚得

抵

痴撚線 4場全格呀

嘩慘到仆街

慘 4場全格
果場入多球都160k

好撚慘...

好慘
好想睇佢中

俄超派未 屌

黑心到 祝你買乜輸乜

可惜半大 通常秒goal都係咁 垃圾波

...補返少少車NG先

果位巴打有咩感想

冇錢贏仲要輸埋果五舊水

呢條有錢贏啦 5x1得個吉

最後中唔中

應該三晚訓唔著

5X5都有錢執

比著我今晚應該訓唔撚到

唔中就算啦 車全格未

岩岩有本補個半細 1.3倍買5萬都好 講真

維拉抵撚死

又秒入半細

起碼3晚

巴打下次5x6 80蚊注仲好

垃圾車刷角未呀屌

好幫手足叫完

維拉半格 10.5s頂呀

點解可以咁勇買5x1

隨便

再次証明狗會精選係屈撚機

個心一定跳得勁快
由佢秒GOAL諗住食硬果格點知就死O係果格

高水穿1 真係怪得邊個

唉也 真係可惜呀 下次再黎啦唯有

如果貼飛位Ching有方法去補飛就好

莫特換走未

咁撚多人有外圍咩

廢到

Atv無角輸多5球

通常呢d下半場秒入

atv全部冰封！

500$姐。。

真
1分鐘入波以為穩

完全feel到下半場又撚半大巴
即入

TURE

真。之後入到仆街激到喊

似

５Ｘ６的重要性

車仔 哈馬比各入多球

車角呢屌你老母

都係
中到就肥死。。。
咁樣斷1

白蘭恩個半大即刻落左一落

屌你老母車仔 刷角入波啦屌 乜撚都無

買個夢 無預過中

上場英超 40分鐘停角到完場
今場 46分鐘停到完場 咩料

下半場 買主NG 有冇同路

全中24萬, 如果果格中半都10萬
真係幾想睇巴打中

華西轉半一未

簡迪真係好撚勁

已經想像到
下半場入3-4球撚狗

大家幫手叫呢條

鬼叫咁早快CUP

無

7角差4角 你老母臭閪
開到我食屎

加油

OK

哇屌...

1-2 贏波輸盤啦

仲有

駛鬼三四球咩，一開下半就入波都夠屌啦

都係差一場

車666

珍

加油💪🏻

真 不過多數補條5穿6都執少少
試過8穿1 尾關收皮

一條20幾萬 一條幾千

唔會1分鐘1:0到尾掛

7

7角-4

補飛！

有贏都好啦手足

唔識計

如果5穿6
果條幾錢

可以點補？

Same

買2.5細？

會唔會十分鐘四角爆埋我個10.5s
俄超已經輸死

補乜 等收錢

強烈預感追和

1k 2.5s

咪煩1:5買左車-2.5角屌

係都真係好撚慘

驚比夾9.5

有啲可惜，挪超就係哩場開半細全大

想收少少既咪補注2.5s

3k2.5s

補細

狗會即場你估流架.有得你補飛算係咁

轟8.5 lot

中佢老母！

萬5

成10幾20皮

如果俾我咁樣斷法
都唔知可以點

維垃4ng 有冇手足

吐血

勇者

下盤表示支持

我試過咁斷 無條街到大叫 屌

不了 要左廢車

補500 2.5細先啦

買得串一就有風險嫁啦

一係就5串6 6串7

呢條有得補飛 allin戶口2.5s等收錢

車仔8.5b有冇手足

兩場西乙大晒 唔夠信念

廢車 刷多兩角

補1500就穩？

我可能會暈低

5串6 既話收7萬8

ATV 唔爭在輸多粒，好嗎？

幾時入多球食全格

不了

垃圾車入多粒

-4c⋯

我記得敏狗西乙買左全雙

可能鳩買冇諗住中

我會即刻想訓教逃避現實

Gchi

On9

要唔要贏返埋自己注半大飛

6萬 講緊50蚊注

On9 開到大我派你

師兄買左主？

快d補細 愈來愈低水

中唔中？

對

888

邊訓得著

8888888888888

講緊巴打果穿, 佢輸左頭場嘛

屌你垃圾車刷完未

8

On咩9 ？

888-1

－2

-3

-2c

9了

持有atv盤+10.5s係天台震緊

9999

車仔走盤輸撚埋去啦

車有冇一球

-2

輸一關點收7萬8

垃圾車刷撚完未

1;3

唔係10.5s 都輸掛？

屌你老母 咪撚刷啦

垃圾車我求下你咪撚再刷

10

同路

咁都唔入屌

半大買1.5/2 全大買2.5

補了 唔好一開波就屌兩粒.

-1

10角

sry 應該7800 計錯